# git-test

Ceci est un projet test pour démontrer l'utilisation de GitKraken

Et ceci est une ligne ajoutée par Gitlab

Nouvel ajout pour démontrer les fusions qui se passent bien

Youpi

**Nouvelle modification** pour montrer les pull request